好羨慕大陸做雞既囡囡😭

做一個月雞，賺到既錢開心遊山玩水半年

如果勤力做半年雞，就可以買樓

如果做五年，就可以退休

靚女先得架

唔靚既只可以按腳

點計？

做鴨都唔差

整容雞

一日都至少三四千net profit 啦

做女你一日接十個以上唔其

你一日可唔可以射十幾次？

做d j 又收得唔多

百貨應百客

多數一日接1-2次，最多咪2千，仲要拆賬

你都傻